9月 csl 完約

求出招

4.5g網絡 1.1Gbps速度.全程高速無限任用.無gb數限制(原本係學生plan.隨時收翻無得做)

本身用緊5GB FUP, 有無得UPGRADE?